何君堯報警真係完美演繹打完齋唔要和尚

拉晒就唔駛找尾數

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!